想同女朋友分手

佢好撚淫 頂唔順

ps: 奶緊我耳仔

好撚眼瞓呀

哦